612真係捉蟲，為咗點人去申請法援，愈解釋越描越黑，開始將把火燒到律師食人血饅頭

好睇了

如果可申請法援，用政府錢好過

申請失敗，再靠612 幫？

而家612 剩幾多錢

有法援梗係用法援
點解有無限既政府錢唔用而一定要用有限既資源